每次出事 又會有牛鬼蛇神趁機出嚟講中計休息分化

我唔係話講呢啲一定係間諜
亦可能係蠢嘅自己人
用不推文回覆畀啲包容

正式宣布 政府已經冇招

真係要諗方法處理啲南亞人

咁都做到出 你仲唔升級？